［突發］連登上咗人民日報

節錄內容：

愛國請去天安門廣場舉行愛國撐警集會
大家有乜想同Mon Post狗講？

佢哋唔明個問題係
點解會愛一個
咁封閉 獨裁 腐敗不堪嘅 中國

人民日報喎
自己人民想要咩都唔知

點解咁愛國要去外國留學？
畢業後會回到祖國工作嗎？

假愛國，夠薑用大陸貨先啦

明明係有家先有國，洗腦洗到滿腦歪曲

佢地黨國不分

錯過上電視機會了

iphone愛國

大陸網民：咩網黎架？

823

824

825

我覺得個重點係愛國唔係咁愛法
個國家有問題，你企出嚟指責
支持建設民主中國，咁樣叫唔愛國咩？
佢地搞唔清楚愛國同愛黨嘅分別
我要推翻個政府，個政府=國家啊？
無咗個政府，你地就唔係中國人？

同意

有國先有家?修身齊家治國平天下呀,支那狗未聽過?

各位大陸網民多啲上嚟睇下啦喂

點解啲大陸人咁愛國？

fake news梗係選擇性登D佢哋中意既言論喇

爲什麼已經持有該國護照成爲該國公民
都仲愛中國啊？
呢點我真係唔明

有人分析過點解中國人咁愛國
鬧習包子等於鬧佢地老豆老母咁
源於自古以來中國一顆自卑既心

動不動就話香港人係亂港份子大陸先係亂港賊

有國才有家？
人唔笑狗都吠啦
你個國家叫中華人民共和國
人民係國家前面啊 豬

愛國唔係問題，但係唔係咁盲目，啲腦殘係愛埋共產黨

我哋都好愛香港，但係唔會愛埋建制派

佢哋無一個答中point

睇完下面個post就諗起歷史上盲目愛國既人係幾咁恐怖

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

唔好意思阻阻大家
請各位預留今晚１０點準備Twitter
助攻攬炒Ｇ２０團隊
請大家拎少少時間出嚟
行多步
打贏國際文宣牌
唔該晒

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

答中就和諧左啦

中國人 用「大陸」「中央」「支那」「強國」「天朝」
香港人 用「中國」

因為無勇氣去反，反唔到就酸人地可以夠膽反
扭曲人格

可愛便愛
中共一d都唔可愛

大陸網民：要去屌鳩啲港獨廢青！

要如何開帳？

愛國點解要移民？

不知西面判官巴打榮獲人民日報賞識，可以上報俾鄰國民認識認識，有何感想？

完全認同

不過佢哋會話民主唔好，獨裁好啲

盲愛

人民日報點名連登

唔需要理由 咪即係盲撐囉。。
仲要出報話俾人知 自己有幾弱智
一D獨立思考能力都無。。

愛國不愛黨

殘體字真係睇到盲
望到連登個post真係舒服哂

奧佢老母大利亞咩😂

佢哋仲會話我哋唔明咩叫民主

愛國唔係問題
愛黨先係問題

而家個黨綁架咗個成個國家
成班仲懵盛盛

平反六四
維尼暴斃

直接quote

邊個叫我？

話民主唔啱中國，聽到厭
但btw我討論緊香港要普選，你講大陸jm9？
不過又啱嘅，大陸咁多人民智未開，比佢地投票隨時投番比共產黨

見到就想嘔

出現啦

慘 連登仔比國家監視

我愛國愛黨

愛黨定愛國？
愛國=愛黨？
嫁左俾老公=嫁俾佢全家？

你如此愛國 國家有愛過你嗎 傻豬

咁肯定有黨先有大陸人啦
根本呢種父母官嘅思想就好out
依家仲衰撚過帝制
帝制都仲會講水能載舟亦能覆舟
依加直情講沒有黨哪有支那

蜚聲國際

愛國梗係有理由 不過佢地畀人洗腦洗到唔洗理由
不要問 只要信

手動轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#死左五個人
#無左一隻眼
#拉左六佰幾個人
#食左二千個催淚彈
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

中共指定反共論壇

連登愛港愛國愛黨，能夠喺人民日報出現係一種福氣喔

好似病毒咁隔離晒佢哋就啱
我哋講一句民主自由就變成恐怖分子

為甚麼要吃飯
因為肚餓 因為飯好食 因為飯提供人需要嘅營養

咁你點解愛國 點解愛共產黨 答到未

To 西面判官巴打
以世都唔好返大陸

得到黨認證位巴打會唔會上水表達吓感覺

直達問題核心

其實出到國個班，好多都係食住共黨讓小部份人富起來嘅甜頭先走到
同佢地講自由民主平等，直頭係直接威脅佢地利益

串緊你都唔知？什麼叫串？翻牆看吧

咁先係真愛阿
我信了，愛美國一定係貪錢貪富貴，愛中國先係真感情

為什麼這麽愛國又要去外國呢？奇怪？

喺上面出現咗啦已經

我地愛香港
想香港變得更加好
香港是我家

然後共產黨又會拉你分裂國家顛覆政權
又贏

喺籠中圈養 唔覺有問題
仲要感謝黨添

愛係要睇值唔值得
你會唔會愛一個粗俗橫蠻
目光短淺又成日攞你著數
唔聽話就對你又打又鬧嘅死肥佬

香港人仲未m底到咁囉

支那人點會係西方國家搵到工

真愛

點解唔支持國貨啊咁？快啲拒絕嚟香港買水貨啦

日人民報

大劣人最撚自私
假食物假奶粉
倒化學廢料落河
為左錢話知其他人死
簡直令人咋舌
仲同人講愛國
得啖笑

做對了

個問題唔係點解愛國又要離開祖國生活咩

亂港分子

ching 講出重點
愛國 =/= 愛黨
癥結在於一黨專政

如果一個疼愛子女嘅爸爸, 咁阿女愛阿爸當然冇問題

但而你老豆強姦你呀支那狗!!! 你同我講你好愛你老豆?!!

记者同志，我是沉门量子IT猫

愛國只有一個理由
因為討厭共產黨

我諗佢地連國點解係紅色都唔咩意思，
4粒細星代表咩？
中國共產黨真係走共產主義？
國歌深層意義係咩？
支那人配愛國？孫中山咁撚辛苦推翻帝制。
中國人為左三民主義死左無數烈士。
國民黨8年抗戰，共產黨就收割光環。
就算國民黨點差都好，蔣介石點樣隊友。
只要三民主義存在，國家都會走上正軌。
支那人認毛賊做國父，習皇帝復辟都沒人反對。
佢地先係最唔愛國，辜負所有中國人烈士的心血。
佢地只配支那人、滿清人，唔配做中國人。

我愛香港

明明係聚沙先成塔
支那硬係講成有塔先聚到沙
真係痴撚線

同冇民主嘅人傾咩係民主 笑死人

愛國不等於愛黨

是但啦 佢哋愛愛下會發生比人貪污曬啲錢 水浸咗間屋 啲假嘢食到有cancer但冇錢醫院唔理

推行動post好過

點解愛國唔需要理由？ 真係洗腦洗到痴左

神經病 修身齊家治國平天下
本末倒置

愛國不等於愛黨
唔聽共匪話唔等於唔愛國
叫班仆街共匪唔好轉移視線撈埋嚟講啦

佢地係盲目愛黨

愛國
咁點解要外國留學
咁點解要移民
咁點解要飲外國奶粉
咁點解平日唔敢扶老人家
我好想知點解

因為唔愛果D 巳經被消失晒

移左民仲愛國

吓 但係國家唔愛你喎😅

日人民報最叻打飛機

這就是中國

先修身後齊家再治國繼而平天下
咩叫先有國後有家?
洗腦洗到咁
香港人都係愛國不愛黨,因為黨大過國,令國法無得顧及全部人民
睇下所有上訪既人有咩下場就知

有國先有家根本唔makes sense
冇人何來有國呀on99
洗腦真係成鳩功

國家嘅組織部分就係人
個人->家庭->村落->鄉鎮->城市
人類社會從來都係咁樣建立出嚟
最後最後先有所謂嘅國家
作為一個利益共同體

有國先有家 係咪有共產黨有習近平先有你
係咪所有中國人都他毛澤東生出嚟

巴打睇來係真心愛國

岩，國家有錯，愛國者理應指責
佢地就係唔俾你指責

你老母日日都鬧你啦，你會唔會話你老母唔愛你吖？

利申：唔愛中國

愛國愛黨為什麼都移民去了外國

西面判官巴打好危

起來不願做奴隸的人們

諗起帝吧
未出先收皮

仲有人唔知？

上聯：香港公民拼命抵抗洗腦教育
下聯：大陸居民盡情展示洗腦成果
橫批：一國兩智

喂喂大陸網友，你的國家有曾愛過你嗎？

唔準諗，即刻答…

d回覆都唔撚係連登

呢個國家真係好撚垃圾
點解硬係要係度痴住香港

Hi go search for and embrace the true openness of web! yu gwo ng hai bei nei yau 5G Dou Mo Yung ar! China man!

人民日報記者同志們
記得要截這個post給國内同胞看

愛國冇問題
愛黨先有問題

如果愛國要愛黨中共一黨獨大，何談愛國？

美國 歐洲應該有唔少掛，班留學生定居外國兩手fing fing等開飯? 利申唔知 純9up

比人民報 點名位兄弟 要日日上黎報平安

中國人人有林寶嗎?

全部都有斯德哥爾摩症候群, 所以先會咁愛.

盲撐

721 811

男人唔壞 女人唔愛

愛一個地方應該要令佢進步而唔係退步

冇聽過「沒有共產黨沒有新中國」咩

咁佢地係既得利益者嘛
唔獨裁腐敗佢有撚錢出國

仲以為衲dee開post

佢咁講咪啫係等內地人民對準目標囉

屌 個旋律即刻出曬嚟

要提防

家醜不出外傅

連登終於有黨媒之力加持

其實好多文章都講，佢哋得益中国經濟上升，為政權帶來合法性，今次貿易戰，一打就會打出真偽。

有 老豆識唱

他们大概不会明白：
我们努力读书、工作
正是为了更好地爱我们的祖国！

其實我真係唔多明白

英國返左2分工total 5年，除左BBC未遇過真蝗

Hi mon post狗，我係椒鹽豆腐

因為佢地冇個人 只有集體主義
不過都係講姐 咪大撚把人身體很誠實去移民

中華人民共和國
係一個建基於中國共產黨為唯一政權既國家
其實真係唔需要分

Btw見到有國才有家
又係一個讀書讀到錯撚晒既傻鳩
修身齊家治國平天下
呢個金句古今往來都通用
沒有人民那有國家
次次見到都想鞭鳩呢啲傻閪

愛國不等於愛黨

收皮

好多人都入曬腦。

唔好用「國」比喻做「家」，呢個比喻你會俾佢地牽住鼻子走，大陸人日日當自己係香港老豆咁款，佢會用你應該尊重老豆老母咁樣尊重中國

全世界只有中國人叫「國家」(包含左「家」)，其他地方全部叫「國」(country, nation) ，因為佢想你地用「家」既關係套用係「國」度

但係年年咁多支那人移民去美英澳，佢地做緊咩?

你愛國
國不愛你
你還愛嗎

讀好書去奉獻祖國？我估？
但佢地由得個政權腐敗而唔理
同佢地講8964，佢地居然話班學生同香港人一樣被洗腦
屌 死果啲講緊全部都係中國人嚟
為咗爭取民主自由而死
我真係唔知講乜

其實我都好愛國， 只係好能憎共產黨姐， 攪到中國好腐敗

愛國不等於愛黨，麻煩大陸網民分清少少

我地問點解咁愛國愛黨
佢地只係答愛國 明曬

咁撚愛國，唔好撚用 iPhone ，班護旗手十個有九個用iPhone 出post 呀，仆街

唔識用黑夜模式

咁似毒果既？党報喎？

修身齊家治國，其身不正學人愛國

古之欲明明德於天下者，先治其國；欲治其國者，先齊其家；欲齊其家者，先修其身
咁簡單既野都唔識
好難怪既 比人洗左70年腦 咩文化基石全部都冇哂啦

佢地係愛共產黨,唔係愛國

辛灝年已經答左

正常 個體》家》國
支那 國》家》個體

不過亡國之後又唔見支那人自殺

等於愛國但用 iphone
反日用 canon

其實都反映咗中共propaganda做得好，連咁簡單嘅邏輯關係都可以洗埋腦

冇興趣知
UK highly skilled worker 一定冇佢地份
佢地過到英文interview 先再講啦

孔子都有教：修身、齊家、治國、平天下，點都係家先啦

比佢寫入小氣薄不是甚麼好事

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

愛國就要愛黨？
支持中國人站起來一齊反共

佢地愛國唔係問題 問題係點解要逼人同佢一齊愛國 你真係愛既擺喺個心入面尊重就夠 成日拎嚟講講到低哂

所謂國係係保護人民嘅盾
唔係當權者為私己而指向人民嘅矛
咩叫有國先有家
我比個國你 入面無家仲成國？
有相同志向嘅人聚埋先成國
定大陸人聚埋係為損人利己

你愛國家
國家愛你嗎？

on9

有國才有家

好恐怖既媒體

內容都激到支那人爆血管

屌

他們黨國不分！仲衰過毅進制

其實暴露咗佢地人生無目標，就用愛國去墊底。
深層原因係，佢地會認為愛國顯示對執政黨嘅忠誠，就係係保命保生活嘅基本，同隔離北韓係一撚樣嘅思維。一撚樣咁落後。

有咩同人民日報講？

死中囯人躝返中囯
偽政府倒台

屌都冇L答過問題
自曝其短，咁愛國返中國啦

天滅中共
我唔愛國亦唔愛黨
我只愛我嘅香港

《〈論語〉4．18》
子曰：「事父母幾諫。見志不從，又敬不違，勞而不怨。」

修身齊家治國平天下

修身齊家治國平天下
而家掉返轉由國開始

有家先有國
有民先有國呀

On9

其實我覺得遲早連登要另起爐灶

而家咁多人知連登 遲早變質

支那狗已經接受去享受比自己老豆強姦

我明白絲打你嘅意思
屋企人的確好珍貴，就算大家幾唔願意承認都好，家中兩老係大家一生人最值得珍視嘅人
但唔代表對住屋企人嘅錯誤，你要啞忍
講出嚟，佢地唔改善不單止仲要話你駁嘴、用其他方法懲罰你，佛都有火啦
呼呼喝喝絕對唔啱，屋企人絕對值得大家多花時間去靜心討論，但呢個政權唔係你屋企人

我將絲打你嘅意見理解為獨立問題（如果我理解錯請見諒）
獨立唔代表係要加入其他國家
可能需要同其他國家合作
但應該唔存在我地唾棄完中國，然後做「走狗」「二五仔」加入其他國家嘅情況（呢個係護旗手同北京政府比我地嘅帽子）
呢個我個人認為啫

希望絲打你同屋企人儘快好番，唔似得同政權，一家人無隔夜仇嘅，加油

愛國唔駛理由，但黨

我愛中國 你愛中共 請自己去推特看看六四生還者對你們的評價

愛中華民國🇹🇼🇹🇼🇹🇼

外國都有唔少華人公司
如果喺多華人嘅地方，你日常生活全部用中文都解決到，好誇張同喺大陸無分別

利申：喺澳洲留學

威啦上咗報紙

痴線到用「愛國」包裝哂所有嘢
愛國可以作奸犯科， 愛國可以揸刀斬人， 愛國可以做香港警賊

hi人民日報
我屌你老母呀成支那死賤種

幫推

［長文分析］連登已淪陷，變成半個大台，手足必須謹慎警惕！保持獨立思考、各有各做、不分化！

慘變眼中釘

既得利益者

笑撚死

No need to talk with stone brain

因為肚餓要食飯,因乜要愛國？

大陸上到連登？

真心，邊度有得買？
成世仔未上過報紙，一上就上黨報，點都支持下

呢樣真，好似啲明星做護旗手咁
邊個唔係為搵食？

（但唔代表佢地無罪，你搵食要出賣咁多嘢？）

未出過國嘅支那狗, 井底之蛙, 根本唔知共匪嘅衰嘢

出過國嘅支那狗, 即使知道真相都接受唔到, 覺得係 "你呃我唔到嘅" 心態, 甚至乎自卑心竟可變得自大

如果愛國唔需要理由 咁唔愛國都唔需要理由

我愛國 不愛黨

内地唔容許雙重國籍
移民 姐係放棄中國國籍
叫班愛國精英快啲返祖國貢獻啦
Back to China! Help your motherland

支持連仔呀，頂住！
課金呀！

［人手置頂］課金連登！

本未倒置，有人民先有國

佢地驚有假銀紙 假藥 假奶粉 但從來沒擔心過有假新聞

那為什麼大家都愛領綠卡呢？

中國文化哲學巨頭都話仁者無敵
國家應要以民為本 要行德政
令百姓富裕同長壽
但近年中共做既野完全相反

人民日報：大家都笑了

咁表面咁虛假唔係叫做愛，只係委曲求全。

愛之深，責之切。

想自己生活嘅地方變好先係真正嘅愛。

活喺所有嘢都係做假嘅封閉國度裡面用狹隘嘅眼光去睇人同事，一世都冇機會明白體會同自己生活嘅地方果種真摯嘅連繫。

一班唔知前世做錯咩投生喺鬼國嘅可憐蟲……唉～

估唔到連大陸記者都mon post
#我係護旗手🇺🇸

因為愛國先有分加/唔俾人扣分

聽講留學生返到大陸
會一直有人監視
唔會俾你入到國企
驚你係美國間碟

咁愛國 點解仲唔企出嚟！
你哋嘅中國俾共產黨綁架咗呀！

講起天安門集會 佢地有冇幾百萬人逼爆天安門?

好明顯係要先平天下

天下不平 何以治國
國治不遞 何以齊家
家若不齊 何以修身

應該無咁誇張
但做唔到高職位政府工就應該真

天滅中共
習維尼去死

Mon po 大陸狗

對付五毛就係問呢句
佢地除咗講粗口完全唔識應

因為佢地都睇唔到

愛國同愛黨都未撚識分
仲要答愛國需要理由真係on9到震

佢地一直分唔清愛國同愛黨
佢地只係愛黨 並不愛國 因為佢地摧毀緊佢地既國家

孫中山愛唔發國？

恭喜連仔

同志門 你們好 吃飯了嗎?

人地曲線宣傳登仔
都係想推廣一下我地五大訴求 民主精神
最好多啲人民翻牆睇下

國父你好

搵新聞搵到上網搵 可唔可悲

大陸狗。。。

我愛國㗎

咁先啱支那狗
唔通比自由佢地？

然後個個都移民

俾人洗腦洗到咁真係覺得好可悲

全部都口裡說不，身體卻很誠實
口講愛國，但冇人用國貨

可否請西面判官講兩句

講真，先不論價值觀層面問題，連語言都唔通
格硬搞民族大融合，唔知想點

是鳩但
反正佢地都入唔到黎

低調啲 一陣比十三億同胞知道我仲在生

呢位巴打喺上面say咗個hi

重點不在愛國，重點在你愛嘅是如何一個國家。或者更準確地說，我曾經也愛國，但我一點也不愛共產黨。但因為國家的人，我而家也不愛國了..

香港因人而可愛，香港因有現在嘅香港人而美麗。

屌你咩，有家先定有國先都搞錯真心定假膠啊

愛國但生活在外國

但係都要照顧翻cdrom

喺中國想出嚟上街愛國都唔得啊

國家缺錢，又要打貿易戰，叫曬所有高官、有錢佬、同埋佢地啲親戚個個都返番去大陸，之後將所有財產奉獻俾國家先啦。話曬大陸行共產主義，財産當然係國家所有。

從細就灌輸假民族主意 好陰濕

全民大煉鋼2.0

問緊你點解愛國又走去外國讀書拎passport 啊 懵撚

以後喺連登要好似東方咁，加一串定語
「因貪污腐敗而面臨支爆的中國」
因國
睇佢報唔報

求佢地將呢個post登上去
好想睇佢地點答

佢地愛黨姐
中國只係一個名

換第2個名 xx人民共和國佢地都會愛

我愛中國嘅古代文化同地區食物，但我好憎共產黨啊

其實答案好簡單
因為佢地無得唔愛國

連登輸給PTT了 太晚上報。

愛一個人需要理由咩？
要既咩？
唔洗既咩？
要既咩？

其實無人又點成家呢？
中華移民共和國

如果要喺催淚彈加上一個期限
我希望係一萬年

好多軍妓

愛國點解唔係中國？

愛國唔代表政府做咩都盲撐
韓國人夠愛國喇 之前幾多人上街叫總統下台

黨的肯定

佢哋唔係愛國，亦都唔係愛黨，而係幾千年來都受住一種“忠於政權”嘅奴隸式教育，係愚忠。

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

我覺得支那人同藍絲嘅諗法係：佢地覺得乃共就有利益有回報，只要令佢地利益受損，就會同你死過。

有家先有國

我匿名問支唔支持獨裁政府
班弱智仔竟然話支持

國之根本在於家，積家而成國。

可能雜種都有個連登account，大家識做

好似食飯一樣喎
食飯要唔要理由㗎
我:因為肚餓,喺飽嘅時候食反而會更加辛苦難受
大陸廢青:唔需要
唔怪得食埋啲有毒大米啦屌,連邊間有毒都唔會思考下
圈養級別:極高
獨立思考:極低

8國圍多次中共，應該易過輸出革命，

下次出post記得加密,可以試下佢係mon post狗定係有埋ac

有國才有家？

天下之本在國，國之本在家，家之本在身

文化大革命革走曬？仲話自己4000年歷史

laugh big me 個 mouth

好彩佢定冇講啫,如果唔係我同啲大陸高智商人類嘅溝通渠道又少一個

以救國為己任,以文為救國之本
巴打你同我諗嘅超級接近
漏咗一點共產黨專門賣國
當年國民黨係獨裁,但係有腦,蔣經國一句呢個世界冇永遠嘅執政黨已經補返好多數
共產黨你都係永遠做在野黨算啦

所以我哋連登仔好愛國㗎

我在重申一次 連登沒有前線

我之前見過有一個超愛黨嘅人
之前我用正常人嘅邏輯一步一步推返畀佢
佢即刻返轉豬肚就係屎
話我好邏輯

醒起華春雞佢話香港有700萬,但係中國有14億
你14億後面仲有個50億喎

原來係微博咋，唉

網軍:進攻連登!
咩嚟㗎,註冊唔到嘅?
嗯可能要用翻得牆嘅email
(dah dah dah)
abc@gmail.com註冊好啦!
都係註冊唔到嘅???
(睇睇下)
講啲嘢咁有道理嘅
新世界呀
共產黨你陰我!

屌你老味我開咗個微博ac用極柔和同持平既語氣覆一覆佢，但發現佢原來係要審核既
唔怪得個個評論都不堪入目啦

係人民日報度回連登

今年6月開始喺海外包括港澳台po微博都會審查
仲要大陸啲社交媒體基本上全部實名制

唔係咩都盲撐就叫愛國㗎

官方網上文章嚟
巴打唔係打算上人民日報報紙咁癲啊嘛

但我用電話(非大陸)登記，點樣實名制到我？

50億？中國的事情容不得其他人說三道四！

大陸嘢唔係好識

(中國對) 人民(的) 日報

非大陸手提number就應該無乜問題
大陸好多app包括用免費wifi都要手提number先有得註冊
大陸手提number實名制
仲有其他社交網站講到明要實名制

愛國的，請你回你所愛的國家住吧

你愛國家，國家愛你嗎

因為愛國嘅
8964戈陣已經...

佢又唔cap埋comment既,

內地網友只談愛國 不淡愛黨
政治不正確 全都抓去勞改

佢地心虛
喂記者記得今次cap多啲啦喂

人民解放軍

50億都是人類,我們是以人類的身份強烈譴責
好膠

睇嚟佢哋似係stellaris入面嘅gestalt consciousness

我本身諗住搞下實名睇下乜春
本身知道大陸政權冇乜好嘢我嗰時都未見到啲公司玩埋一份
898我個ac仲可以攞嚟輸出革命又唔會畀你哋班權貴狗搞

愛黨愛國,由弱智做起